<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
<comment>Foraging XML experiment round configuration</comment>
<entry key="display-group-tokens">true</entry>
<entry key="clients-per-group">5</entry>
<entry key="duration">240</entry>
<entry key="resource-depth">29</entry>
<entry key="resource-width">29</entry>
<entry key='trust-game'>true</entry>
<entry key='always-explicit'>true</entry>
<entry key='max-cell-occupancy'>1</entry>
<entry key="instructions">
<![CDATA[
<h1> Inštrukcie Kola {self.roundNumber} 
</h1>
<hr>
<p>
    Toto je prvé skutočné kolo tohto experimnetu.
    Dlžka kola je {duration}.
    Takisto ako v skúšobnom kole zbierate zelené žetóny s tým rozdielom,
 že zarobíte <b>{dollarsPerToken}</b> Eúr za každý zozbieraný žetón.
    <b>Nedokážete</b> v tomto kole resetnúť distribúcie zelených žetónov na hracej ploche.
    
</p>
<h3>Skupiny 
</h3>
<hr>
<p>
V tomto kole sa obnovitelné zdroje stanú päť krát väčšie.
Budete sa deliť o toto väčšie prostredie s dalšími štyrmi hráčmi v miestnosti.
Každému účastníkovi experimentu v miestnosti je náhodne pridelené  
číslo skupiny z {self.clientsPerGroup} rovnako početných skupín,
a každému účastníkovi v rámci jeho skupiny je náhodne pridelené číslo 
od 1 do {self.clientsPerGroup}. 
Zostanete v rovnakej skupine počas celého experimentu, 
a každé účastníkové číslo od 1 do {self.clientsPerGroup} zostane nezmené 
    tiež počas celého experimentu.
  Ostatní členovia Vašej skupiny sa objavia na obrazovke 
ako modré bodky <img src="@CODEBASE_URL@/images/gem-other.gif"> s
 bielym číslom vo vnútri bodky.  
</p>
<p>
    V každom kole úlohy, v pravom hornom rohu obrazovky môžete vidieť 
kolko žetónov každý hráč nazbieral.
    V lavom hornom rohu obrazovky vidíte zvyšný čas do ukončenia kola.
</p>
<h3>Anonymita
</h3>
<hr>
<p>
    Z dôvodu náhodného pridelovania počítačom hráčov do skupín
 a náhodného výberu prideleného čísla v rámci skupiny, ani Vy a ani experimentátor 
    nie je sú schopní identifikovať, ktorí hráči v miestnosti boli pridelení do 
príslušnej skupiny a ako ani ich čísla v rámci danej skupiny.
   Vaša anonymita je garantovaná.
</p>
<h3>
    Žetóny
</h3>
<hr>
    <p>
        Každá skupina má svoju vlastnú množinu žetónových zdrojov.
    </p>
<p><b>Máte nejaké otázky?</b>  
    Ked máte otázky, zdvihnite ruku a
 niekto príde k Vášmu počítaču a odpovie Vám na danú otázku. 
</p>
]]>
</entry>
</properties>
